今日塞機埸又令到民意轉向

我睇直播，已經一大堆comments叫示威者走，冇意思，阻住人飛

根本今日唔應該塞機場，我地要主力打721 811呢兩件事

唔好被機埸既事搞到錯左方向

好彩依家黑警出黎轉返風向 多謝黑警

又民意 收皮啦死左膠

連登仔話唔洗理民意架

嘩, 起佢底發現佢叫人唔好罷工唔好撚狗又叫人散水

黑警 又亂打遊客呀～～～～